有無外國巴打有隊開草既習慣？

隊草有咩感覺
聽講好chill
同埋你地去開邊到買草？
黎緊會去外國 想試

冇隊開
不過試過一次
會餓到仆街
同埋少少野都覺得好好笑

落bar就有

明白 貴唔貴？
自己種有無得諗

最尾困句笑左
餓係指咩餓

係真係會肚餓
係好撚柒餓
不過d人話效果因人而異

巴打係邊到試？
覺唔覺好放鬆？

明白
到時一定要試下

有無多d巴打入黎講開
有無人種開

聽朋友講

會好撚肚餓 好想係咁食 最後食左幾餐份量嘅野

咁跨張
到時真係要試下

少少凍會變好撚凍
少少急屎會好撚急屎
少少想嘔就會嘔到仆街
好撚口渴
建議down 定啲歌聽 推薦交響樂
你成個人好似變左部音響咁 個腦有晒mv

所以你隊之前要搵定個舒服既位坐企
確保自己身體無不適 如果唔係你成程會好辛苦
利申 加拿大巴打

明白 bro
你係邊到買？

Chill你老母咩

開心 肚餓 放鬆 眼訓 感觀放大

咁你地有無食過聰明藥
比自閉兒童食果隻專注藥

想試Space cake

師兄識野
交響樂真係好正

同埋一定要試下食放題😏

我就反應係乜撚野都瘋狂扭曲，望到既野同聽到既野都係咁扭，勁過癮

早排響西班牙日日食

有食過adderall

我個名

如何？
藥房買？

香草？

做愛個時食 會唔會連睪丸都射埋出來？

要睇pikachu on acid

新手食邊隻？

係邊到買？
食完有咩感覺

食大麻會有肚餓感
原來是真的

巴打食過？

push
老美買貴唔貴

屌你老母食完仲揸車

真係好癲

唔同品種其實差好撚遠

relax就大部分都會
有d會好口乾有d會好多口水
有d會好想食野
有d就可以幫到你諗野
會有d平時諗唔到既idea

睇你需要

THC愈高愈爽
但你第一次可以試d普通野先
有d人太大會唔舒服

諗野同放鬆 有咩推介 過兩日返香港上網睇下

明白

個人覺得super lemon haze幾正
btw有app可以check大麻野
叫leafly
有埋外國d鋪地址

thx bro

好撚正 聽歌好撚正 好似個人入左首歌咁
睇野好慢 食完做運動好撚掂
不過真係好口渴

食完做運動

放心 一齊食

真係運動 你會睇清楚哂對手既動作

未種過 不過要搵唔難 friend搭friend梗有一個有dealer或者幫你買
睇你想用bong定自己捲
唔同玩法 唔同feeling
不過隊完真係好撚正
High完好撚好瞓
喺加拿大成日喺停車場隊

入左zone?

同食煙咁 , 無咩特別

只扯完個喉嚨有少少辛苦

會唔會因為你用錯方法呀

都係shrot gun咁 , 來來去去都係咁上下

係我喉嚨唔好姐

餓又諗左第樣野

做運動又諗左第樣野

其實你係咪想用牛牛呃閪屌

你多疑了

每日1包20

hkd?

試過係房食, 食食下覺得電視好嘈想熄左佢, 但熄極都無反應, 之後發現電視原來無開過, 但係好多畫面走出黎

聽講smoke weed可以醫抑鬱?

利申 抑鬱撚

真係可以？
如果係就好

幻覺

未食過
睇食大麻舒緩柏金遜既片得知食大麻會餓